原來Tinder.....

其實認真 真係每一個係Tinder 識嘅男仔都淨係想扑野
做真心朋友 男朋友係好難揾的
即使俾你揾到男朋友 大部份男仔一齊嘅用意都係扑野
扑完 冇新鮮感 就飛你
每一個次次見完 都話想同我扑 問我做唔做SP
但認真 我只係想識一個正正常常嘅男仔
有冇人認同？

又要做雞，又要攞貞節牌坊

狗公先用app

如果像想認真識男仔點解要用tinder？
者係等於你去蒲，但又想識乖仔毒撚老公廝守終生咁。
唔係無既，少囉

Pm me

你做咩架？我做Marketing

狗公佈滿天下每一個角落

但偏偏狗公先溝到女 我依啲毒撚就冇

因為現實生活嘅男仔唔啱我
咪試下用app 識
何況而家網上識人好普遍

我係真心想傾計的

佢地太識講甜言蜜語去氹女仔

我真心想識女友

我識個女仔話唔鐘意太多呢啲 話對得佢講就可以對任何人講

我也真心想識男友的

毒撚連識都識唔到 唔好話氹女仔

要小心d識人，我都玩過一陣

佢講得好啱呀！會俾人以為你係中央空調

好難小心 一見面就露出真面目

邊有咁多女比我空調

不嬲都係課金apps黎，
你課個tinder gold番黎，
就唔愁冇正常人。
（利伸課過，效果極佳）

不過講到尾，
物以類聚，
自己諗啦。

咁冇計啦。。話曬玩得Tinder都係睇樣先

冇咁多錢。。
加上我都準備Del app了

因為黎黎去去都用同一個filter去揀人果陣 你緊係會不停遇到同一班人啦

介紹你用一個app叫LIHKG 入面D仔都好高質下

我岩岩先問完人 人地話有好感無feel

樓主不如試下專一既我

好彩我靚仔

玩app加親啲女咪又係美容雞果啲

留個tg傾下？ 真心想識下女朋友 同樣都係現實唔岩

緣份未到啫
我玩左差唔多兩年tinder先識到而家女朋友，下年準備結婚
有啲女都係純粹想收下兵或者搵人吹下水
各取所需啫，或者你見面前暗示下自己唔係想扑野，一般人都唔會浪費時間繼續理你

嘩屌 啱啱真係有條女用呢句做開場白 第二句仲問埋我攞電話添 我都諗緊條女咁撚猴琴係咪想sell 9 我 比左個備用電話佢 撚下先

咁你要諗下，係tinder入面你係靠咩去判斷自己點match人？簡單可以歸納成，第一個樣要過關，第二個profile唔會寫得好9，令你感到興趣。

者係首先，你既對象要係樣過平均線，有一定心思，識得吸引異性既注意力，令你唔會撥走佢。

好啦，當你match到咁樣既人啦，又同佢開始傾計，佢可以令你有好感會想約出來見面了。

所以第二，呢個人既溝通技巧要強，社交能力高，先可以用文字同圖片令你產生好感，又或者佢展示到有趣既一面，你先至會想約佢出來。

亦即係，你想係tinder上面搵：

樣Ok，有一定心思，識吸引人注意，識傾計，個人有特點，然後想同女仔長遠發展，唔係搵sp既男仔。

問題來啦，你覺得滿足到以上條件既男仔，係一個人口密度咁高既城市，識唔到女仔既機率會有幾低呢？而佢地因爲現實生活社交圈子識唔到女仔，又想搵人認真交往，而去玩tinder或者其他交友app既機率又有幾高呢？

唔係無既，但照道理講，會好少者。

所以講到呢度，你又覺得自己會有幾大機率係tinder撞到咁樣既男仔呢？

有既，少囉。

抵你啦柒頭 你老母就空調

唔洗咁激動 我無咁多女比我空調

我覺得好多女仔第一下就覺得對方只係為扑野先用呢個app，d對話勁抗拒 或者打從心底覺得用親昵d app既仔就係為左搵sp，除非對方好q靚仔，如果唔係咪又係講兩句就唔想應

留唔留tg 傾下？

點解我識親都係賣美容/金

留個tg比你 著重心靈需要 唔扑野都得
想拍兩三年就將段關係圓滿 兩老年紀大想比佢地見到我成家立室

好多都傾一日就唔會再傾

現實生活溝你咪又係想扑你

我都由tinder轉咗用CMB
tinder而家勁多黑人/南亞人
利申 女

我反而想問點解條條女都打looking for friends?你地係咪真係咁需要朋友

你信？
7既咪做frd
好睇咪做bf

變左質 交配都係交友一種

即係個個你都有同佢扑？
試下CMB啦仲tinder想認真

你隨時add 我啦 如果有興趣傾個計做frd

我用呢張相做icon ,冇一個人pm我

女朋友唔係做嚟扑野咩 談心我同班兄弟唔好

你咁嘅行為同樹上搵條魚，識行路嘅魚無分別
用tinder都係谷精上腦嘅仆街
你係無可能搵到好男人
跟住又要怨男人點解咁仆街

現實生活嘅男仔唔啱，可能係你條件差

玩左一年未試過match

樓上啲人食相真係好差
有冇咁渴

我係tinder識咗幾個男朋友段關係都好正常 但問題佢地個人唔係好正常
現任都係tinder識 正常到不得了既好男仔 拍咗兩年

識過一個 一開始好好傾
後尾成日放負又話人已讀佢 覺得好恐怖
話題完咗就當然係已讀

唔係咁講架
高質男仔都有可能係現實遇唔到啱既女仔 唔一定識唔到女先玩交友app
利申 我都係想搵高質男仔先玩tinder
識咗幾個ex都ok高質 同校既
現仼大隻靚仔運動員都係tinder識

Tinder係比GAY佬互相約出黎扑野
基佬APP

Cmb以前似釣金龜多 依家唔知咩環境

係Tinder識到現任
好愛佢 一齊唔係淨係想扑野
認定左佢係最後

利申：男

無咩搵Sp嘅人
金龜算啦 😂 無期望咁高
約過個做老師嘅出嚟
但見兩次就想一齊 🤷🏽‍♀️ 太急

當初點分佢正經定玩玩下？

次次啲女係tinder match我又好似驚我會食左佢咁，我認我係好口花 ，但真係冇試過約人岀黎，淨係想吹下水

利申：靚仔

冇玩過交友apps, 唔想同人傾計, 淨係覺得好攰, 明明以前都唔係咁

我唔係

一齊個啲都有好多mutual friends 睇佢啲fd咪知佢咩人

網上識點解會有mutual fd?😱

玩呢d app約得好快果d男仔係真係想instant date定呃蝦條？

你自己都講咗個答案出黎

玩左一年 已del app

花多d心機去搵

其實你搵到呢d男仔好正常

因為大部分男仔都係咁

其實認真 真係每一個係Tinder 識嘅女仔都淨係想要錢
做真心朋友 女朋友係好難揾的
即使俾你揾到女朋友 大部份女仔一齊嘅用意都係要錢
要完 冇新鮮感 就帽你
每一個次次見完 都話想同我要買乜買乜 問我做唔做VIP
但認真 我只係想識一個正正常常嘅女仔
有冇人認同？

呃蝦條 不想面對

玩呢d app女仔自己小心d識人喇
我自己已經無心機玩

屌

Match左好多個但成日比人已讀

我覺得咩人識返咩人
我best friend個男朋友係tinder識，但so far都幾好
睇得出佢好錫佢，而且冇呃蝦條
不過我個人就唔會玩啦

上網識嘅就唔係活係現實世界呀？

上黎連登識男仔好過啦

準備好點數卡未？

用交友app識到宜家個女朋友

其實好睇玩個人既心態 唔敢話個個都真心 但都有既 比d耐性搵下 雖然想呃蝦條既都好多

你淨係match啲靚仔又唔俾啲機會我地毒撚就梗係啦

一見到呢句屌撚完佢即block

CMB 唔課金一日先得六個

你未令佢地想同你拍拖
帶眼識人啊絲打 係咪比錯signal 人地

玩左tinder 一個月就識左男朋友
傾左三個星期左右 見面就一齊左
而家都一年了 同普通情侶冇乜分別

其實最緊要係緣份 一開始諗d人為屌 唔會搵到咩好人

認真，唔好用tinder，用cmb

我好少用呢邊 不如轉whatsapp傾丫

唔好咁講 就算唔係tinder 咩地方都有狗公

比幾多人屌過..

我夠想搵個唔係做marketing既女發展下啦
扑條春咩
搞場大龍鳳爲左扑你塊西鑲金呀
生活圈子窄
平時又忙
周圍唔係拍緊拖就係結左婚
根本咩人都有
同學、同事識既就唔想扑野
自己黑遇著都係仆街
就一碌鳩打撚晒全部男人

大家都好夾

絲打要靚仔男神?

乖仔 又話人悶

無行動邊有回報

我都想搵正常女仔
但識左幾個 本身都幾好傾
傾傾下發覺 好多女仔都係感情問題而玩app
而又有好多狗公 識得運用呢點哄女仔上床

本身對一個女仔有意思 外表幾乖又係基督徒
傾落佢好坦白同我講
佢同ex分左手 識左個男仔被佢哄左上床
被佢破埋處 E家仲要淪為佢sp
仲要好撚掛住個隻

我發覺係花下心思 講下大話就有女屌
呢個apps既人：
女人就犯賤
男既又仆街

正正常常常嘅男仔都淨係想扑嘢

而家女朋友係tinder識，
啱啱求左婚，
準備結婚了

唔只交友軟件，
其實大把仔都係咁，
不過真人識就表現無咁非擒大咬

掉返轉講，
女仔一樣有個模式，
同時比n個人inbox,
有心情有趣先回，無就會 哦，嗯
多數都要男仔主動開話題

其實會唔會諗下識溝女，
講野有趣幽默果d仔，
有幾大機會現實無女朋友呢
有幾大機會無女朋友

你九成都無睇profile, 齋睇樣
大部份都好易分

其實唔係tinder
現實生活都係咁嫁啦
唔係咩

高質係咪即係靚仔或有錢
睇黎你都係靚女，
咁就梗係任你選

我曾經都想用tinder 去真心識女朋友
但好難match到人之餘
D女仔普遍唔係咁易接觸果類
一係就美容 或 用大陸妹假相的人黎

我都放棄左用佢喇...

反而係呢度留tg 都算幾好效果

不認同 我是認真的

都係嗰句啦 friend搭friend識男仔先最正路, 網上識人又難keep又冇安全感

我有個frd玩tinder真係為咗識frd

下 Tinder識正常仔？

你開LIHKG仲正常過Tinder

成隻app唔係美容雞就係狗公

會link fb 睇到有邊啲mutual friends
睇黎你無玩過

玩Tinder link fb

之前識左個一腳仲幾船
一到過時過節就話要OT. 失蹤幾日
又要送野比佢，又吹到自己係老闆要錢周轉

呢個真。就算唔係100%好熟佢
起馬有d野唔係任佢up

認同，正如男仔只係想識一個正常人做朋友女朋友，都只會遇到sales啊或者唔正常既關係，所以結論係tinder更加難識到正常人

講真網上識既點都唔應該咁快信任對方
要傾多一段時間先可以feel性格夾唔夾

樓主可以同我傾計

你呢啲成日用毒撚做藉口既人收下皮先啦
以為自己有麝自然香？冇料就裝備自己出擊而唔係人地做到你做唔到既野就話人狗公

係app搵正常人難過中六合彩
唔係美容 假雞 勁多厹
要搵男朋友真係唔好用交友app

Tinder 識朋友=雞場搵真愛

玩tinder識唔到人 反而玩wechat呢d大陸apps就識過好多「人」

有個女仔識左4年 見證你拍拖失戀拍拖失戀n次
有個男仔打機識左2年 日日都仲會9up 有個易服既「小妹妹 」

有正常有唔正常 但網上認識好難即時岩feel 始終冇感情基礎 又冇深入了解 當你想花時間了解 人地又唔會等你

但上年11月識左個女仔 相處落幾好 會成日去街食飯睇戲 有時佢仲會成日搶埋單

係你未遇到姐
Btw一堆女同佢傾計
覆得最多係單字
乜癮都無
識得撩你既都係身經百戰嫁喇

去tinder識人淨係會識啲玩tinder既人

而家係講緊大部分呢種男仔都無需要玩交友app
所以先導致到tinder個pool入面好難搵到咁既人
而唔係100%無
六合彩夠有人中啦，而家係機率問題阿嘛
btw樓主唔敢面對現實

tinder搵男朋友同落club搵老公一撚樣
on99

正常男仔咪想扑野囉
唔想扑野果d gay佬黎，你自己揀

你同去夜總會搵真愛有乜分別

其實認真 真係每一個係Tinder 識嘅女仔都淨係想sell野
做真心朋友 女朋友係好難揾的
即使俾你揾到女朋友 大部份女仔一齊嘅用意都係洗你d錢
洗完 冇哂d錢 就飛你
每一個次次見完 都話想同我去做facial 問我做唔做美容
但認真 我只係想識一個正正常常嘅女仔
有冇人認同？

I totally agree with you

我都想識男友

係tinder 識咗個男仔，傾咗幾個月好似幾啱傾，最後話唔想拍拖

講到尾都係想屌閪

我試過特登簡個個樣中左輻射既
都係sales

下 我match過d有幾個做到好朋友有keep contact
利申 男 剩睇女

實有架 不過個樣你睇唔上眼姐
啲女人自己得50-60分就望80分男仔 人地緊係扑完就算

好女唔用tinder

喂大佬呀。。。呢個app係比你識人扑野架。。。你會唔會去錯地方搵真愛呀

係人都知tinder係搵食app
但你又拎黎認真搵男仔
可以點幫你

唔係想扑野用乜tinder呀

用tinder搵仔你咪傻啦

如果有response, 一日 6個都夠嘅
有好多係match咗唔出聲。。

Tinder想搵真愛？想太多
工作上無交際咩？女仔識男仔唔難架喎

想要個正常男朋友都咁難

呢到都好多狗公

點解有男朋友都可以照玩

其實有邊個男人唔想扑野 ？

夜晚lop真係嚇死

咩一日6個？有～10個到21個喎
我當睇下女日日lunch或臨訓前得閒就禁下咋
好過玩垃圾手機課金game啦
我都係是但禁10個有9個connect完無開佢波

比較想知係咪只要係正常少少既女都已經係一堆liked簡，可以隨意直接connect

你用tinder識只會識到tinder既男仔

我一日10個內
利申 女
有啲佢like我 我無like返
初頭多d Match，之後玩耐咗啲人就多咗啲唔掂/無咩真人相嘅user

講緊一日match到6知10個定有6個10個掃？
match到6個10個夠晒啦下話

你會唔會落club 搵真愛

10個內 係人地like我
人地唔like我先 我like人就要比beans
所以我只喺like咗我個堆到揀嚟match

但唔係match咗就會講野，有啲人係match咗唔出聲
我上面個reply未話如果有response，一日6個都夠囉

你都on9,毒撚玩又要睇唔上眼
你識埋啲MK緊係啦

佢對死人眼發生咩事

港女唔係冇好嘅少囉

TG我

Tinder 本身啲女都係la

想認真識人咪用CMB

好似男女唔同玩法

anyway對唔住我都係match左唔出聲多嗰啲黎

而家大約一日得一個match

原來你阿媽係女人

課左比你既人有咩唔同

連登都慢慢演變成一個交友app 啦

當年係呢度見到Post講Tinder識到另一伴
咪睇下個apps喺咪有用...

咁就識左我女朋友，兩年了

樓主最後比左幾多tinderJJ插過

女最大用途唔係用黎扑？

咁你蠢閪就唔好怪人啦
因為正常傾計既男仔講幾句就比你嫌悶冇下文

唔係去邊度識？

識我

除咗狗公想扑嘢 美容雞想sell嘢
仲有一班人係生活 工作圈子都難識異性
身邊啲朋友唔係拍緊拖就結咗婚 所以先玩19交友app
不過當然唔係好多 但事實係有

我就覺得唔關事既 交友app都有毒撚玩既
但事實就係好多青靚白淨 生活又多姿多彩既男人 去玩交友app話想溝女
而d女又信一個咁既人會難搵女 就抵撚死啦

我係絲，一日有16個liked ，之後再睇就要咖啡豆 不過有d match後大家都唔出聲 今日第四日玩d 人明顯低汁過前幾日

有冇絲打add me

咁易就上得?

咁係因為交友app有相睇 player通常都好樣 咁你一黎就已經易揀player

跟住到睇生活照 player就吃喝玩樂 多姿多彩 毒撚就返工放工訓教 你就自然又覺得同player好歡樂又揀佢地

到傾計 player溝女經驗多 知點氹女 毒撚少出聲 下下同你悶傾 咁你又自然揀player

每件事發生都有原因既 唔好下下賴個平台充滿住厹冇正常男仔 賴自己運氣差
事實就係正常男仔你冇興趣 player就吸引到你 認清自己係咁既人 先真正對你人生有幫助

abcdef

唔明

g

Ex一分手就用tinder識女, 對呢個app好撚反感

玩online game可能會快d識到

一見到D女要求人地make me laugh 我就覺得係自己攞黎
佢地個心態係「嗱 咁多人搵我 我咩都唔做架啦 你黎娛樂我啦 岩聽咪應下你」
永遠高高在上坐係度等 唔會主動同人講野 了解人
等人地行十幾步先行半步 肯食個飯好似皇恩浩蕩咁
咪撚傻啦 邊個鐘意娛樂你？
拍拖係雙向架 人揀我我揀人
我為你付出係因為我想自己好
我認真搵對象的話 係咪至少要搵個對我有興趣 會搵我講野 關心我既人？
剩返個D咪唔介意娛樂你 呃完蝦條就bye bye個D
你自己咩都唔做剩係負責等人地make you laugh
俾人呃完又話男人賤 唔係自己攞黎係乜？

無計la
真心又嫌人毒
見到就祿左

make me laugh 呢個TERM真係成日見,單方面要男方不停諗野娛樂佢,講多幾日放棄算,唔雙向點維持...

so true
乜鬼野make me laugh，識都未識就要make you laugh我自問唔係大娛樂家

濛狗係咪24.小時上lihk
樓主係唔係g唔到你話事
最多話佢容易插

呢句野真係成浸八婆味出哂黎
現實你識人 會唔會夠膽要求對方點點點？岩傾就得架啦
set哂要求 要人風趣幽默 生得高 靚仔果d真係祝佢比人當肉便器中出即飛

已經撚完 我比電話佢之後del咗tinder個matching，whatsapp撚咗兩個禮拜見悶就開始入正題然後佢極速收皮，第二日佢換咗tinder相嘅order再like過我(其實我都換咗幅新相 )，笑到仆街。諗緊如果再match佢比多次電話佢cap番之前d對話比佢睇會係咩反應，最後都冇做到

我用呢個APP只係純粹睇下女
我都係match左唔講野既人
不過純粹係我比較毒唔識同陌生人講野開話題

真心想識你你又睇唔上眼

男係每日有up to 21個like或唔like都免費，排大隊嗰啲會問你俾唔俾豆插隊
另有頁discover列晒出黎要俾豆like

你用高汁低汁classify人小心又好似樓主咁中伏

認真選友

我上141其實真心想搵朋友
點解d囡下下同我講錢?
女人真係功利

又唔係wo... 我真係想識女朋友

身邊好多約炮嘅朋友，其實佢哋冇想像中咁仆街，我有問過佢哋嘅攻略流程係點，其實佢哋真係會講到自己唔想拍拖嗰啲，你要記住即係等於想約炮，如果同你傾緊嘅男仔有呢啲蛛絲馬跡你就唔好同佢傾太多同埋唔好太上心了，都會搵到認真嘅男仔㗎加油

樓主真係唸住不入虎穴焉得虎子

我想真心sick你

所以我都放棄玩呢啲交友app

28 A0路過,都有用tinder
但全部都係呃人/雞
一個正常對話都未遇過
利申:眼角高,柒既match唔到,真係會睇左人樣先

冇 但係比你講一講想招

係港女自己眼角高搵唔到姐，個個都想喺網上白馬王子。

以前真心想識人時，打個招呼都唔撚理你，十問九唔應。傾得埋既約出黎又嫌三嫌四

當時即棄App。

好彩依家現實生活入面，搵到個對自己好既女人。

付出係雙向 同埋唔係無條件
交友app啲女永遠想人地咩都做哂 但正常人做野點會不求回報 肯放下身段去溝你既九成都係有目的 多數都係呃蝦條狗公

可唔可以同你扑？

根本現實識人易過網上好多
你現實風趣幽默 d女即刻排住隊同你做fd
網上風趣幽默d女先肯稍微望多你兩眼

現實女神級最多都係比2-3條仔同時追
網上正常級都10幾廿人溝 搞到個個自信爆燈

純情毒撚 你地啲女又嫌悶唔應機 喺咁ga啦

根本佢地想你風趣幽默，但又覺得同你未熟唔想同你講笑

有個岩岩同我講呢一句
一模一樣

姐係sell課程

唔好用tinder啦 真正愛你嘅會係你生活入面隨時出現
利申 單身半年寧願做乜都自己一個都唔用交友apps

好呀,同我傾OK?
利申 有J

Tinder gold都係得美容雞搵
曬心機

好人好姐點會響呢o的交友app度識人

CMB勁撚多護士同老師
差唔多match左七成都係呢兩個職業

因為依2個職業工作進程多 根本無咩時間同機會出去識異性 同埋又唔想識翻同一工作地方嘅異性 怕麻煩

我都係真心想找女仔傾計的，保證唔洗扑野，pm 我

咁你即係比人屌左未？

我真心想搵女仔傾既 tg我

情況幾似 又係係tinder識左個女仔幾個月 都幾好傾，但最後自己啱啱分手半年都未有心力去再開始新關係

靚仔先引到你 但靚仔又唔會揀你

正常人就平時圈子識人

app就for約炮用

玩howsyoudate 啦
Tinder根本睇個樣就先入為主
造就一班靚仔可以不停呃蝦條

睇你應樣衰到吾到狗公啦

你吾比佢地屌咪又係會比我屌

cmb係靠用豆黎match?
d豆會唔會每日加返

Maybe 我地可以試下

用完1開始果千5就玩完

都唔知點用 張大頭相第1張改左又唔show出黎

唔覺 sorry

利申 用咗tinder1年以上

兩個apps都有玩，但d女都唔講野，
明明你地like我先，好啦，我即時覆你地，
你地隔幾個字/鍾，有d隔日先覆
雖然我條件唔算好，職業係ibank黎講算低級，
但你班樣貌普通至中上的女仔唔好屌高黎買，
你估你地真係好有市場？

至僧班27-30班中女，叻極都係老師，rm,你估你揾好多？
咁嘴刁就慢慢做中女。又like人又扮上菜，食法國餐都快過你地。

當然有班乖乖女大家都有花時間繼續chat

痴撚線 tinder唔撚用來約炮用來做乜鳩呀
咪撚做爛個市啦

唔好太大期望啦

認真答你，玩cmb, bumble會好啲